{
  ".hex file upload, please try again.":".hex 文件上载，请尝试再次。",
  ".hex file uploaded":".hex 文件上载",
  "About {0}":"关于 {0}",
  "About...":"关于...",
  "Add Package...":"添加包...",
  "All synced":"所有同步",
  "Almost done...":"几乎做...",
  "Almost there!":"几乎那里 ！",
  "Analyze Data":"分析数据",
  "Any":"任何",
  "Back to Code":"回代码",
  "Blocks":"块",
  "Cancel":"取消",
  "Cannot load package: {0}":"无法加载包: {0}",
  "Close":"关闭",
  "Compilation failed, please check your code for errors.":"编译失败，请检查您的代码的错误。",
  "Compile":"编译",
  "Connect":"连接",
  "Connect your {0} to your computer using the USB cable.":"将你的 {0} 连接到计算机使用 USB 电缆。",
  "Copied!":"复制!",
  "Copy":"副本",
  "Creating stream in Microsoft Azure...":"在微软 Azure 创建流......",
  "DANGER ZONE":"危险地带",
  "Delete":"删除",
  "Delete Project":"删除项目",
  "Delete my account":"删除我的帐户",
  "Deleting your account...":"正在删除您的帐户...",
  "Description":"描述",
  "Dev Debug":"开发调试",
  "Developer sign in":"开发人员签到",
  "Discard and go to Blocks":"放弃并去块",
  "Do nothing":"什么都不做",
  "Done!":"完成了 ！",
  "Download data":"下载数据",
  "Downloading update ({0}%)...":"正在下载更新 （{0}%)...",
  "Downloading update...":"正在下载更新...",
  "Edit Settings As text":"编辑设置为文本",
  "Embed":"嵌入",
  "Embed Project":"嵌入项目",
  "Embed The Code":"嵌入代码",
  "Embed This Project":"嵌入此项目",
  "Embed the code of this project in your website or blog by pasting this code into your web page.":"将此代码粘贴到您的 web 页在您的网站或博客中嵌入此项目的代码。",
  "Embed this project in your website or blog by pasting this code into your web page.":"将此代码粘贴到您的 web 页在您的网站或博客中嵌入此项目。",
  "Everything seems fine!\n":"一切似乎很不错!",
  "Go ahead!":"继续！",
  "Got it!":"明白了！",
  "Hardware":"硬件",
  "Help":"帮助",
  "Hide Files":"隐藏文件",
  "Import .hex file":"导入的.hex 文件",
  "Import project from a .hex file":"从.hex 文件导入项目",
  "Install the Uploader!":"安装上传 ！",
  "It will be deleted for good. No undo.":"它将删除为好。不能撤消。",
  "JavaScript":"JavaScript",
  "Keep typing to explore functionality":"继续键入而探索功能",
  "Loading...":"正在加载...",
  "Local File":"本地文件",
  "More...":"更多...",
  "Move the saved <code>.hex<\/code> file to the <code>{0}<\/code> drive.":"将已保存的 <code>.hex<\/code> 文件移动到 <code>{0}<\/code> 驱动器。",
  "Move your code to the {0}...  ":"将您的代码移动到 {0}...",
  "Network request failed; you appear to be offline":"网络请求失败;你似乎处于脱机状态",
  "New Project...":"新项目......",
  "OK":"还行",
  "Oops, something went wrong trying to convert your code.":"哎呀，出了错试图转换您的代码。",
  "Oops, there is a problem converting your code.":"哎呀，那里是转换您的代码时出现问题。",
  "Oops, we could not create the stream. Please try again later.":"哎呀，我们无法创建流。请稍后再试。",
  "Oops, we could not delete your account.":"哎呀，我们可能不会删除您的帐户。",
  "Oops, we could not run this project. Please check your code for errors.":"哎呀，我们不能运行此项目。请检查您的代码的错误。",
  "Oops, we could not upload your data...":"哎呀，我们无法上载您的数据......",
  "Open Project...":"打开项目......",
  "PXT version: {0}":"PXT 版本 ︰ {0}",
  "Packages '{0}' and '{1}' cannot be used together, because they use a differnet value for setting '{2}'.":"包 '{0}' 和 '{1}' 不能一起使用，因为它们使用不同的值来设置 '{2}'。",
  "Packages cannot be used together":"包不能一起使用",
  "Pause":"暂停",
  "Pause execution on the next instruction":"下一条指令上暂停执行",
  "Pick a name...":"取一个名字...",
  "Play":"戏剧",
  "Please wait":"请稍候",
  "Privacy & Cookies":"隐私与饼干",
  "Project Settings...":"项目设置...",
  "Project loaded: {0}":"加载项目: {0}",
  "Public package (library)":"公共包 (图书馆)",
  "Publish project":"发布项目",
  "Remove it":"删除它",
  "Remove {0}":"删除 {0}",
  "Remove {0} package":"删除 {0} 软件包",
  "Reset":"重置",
  "Resume":"简历",
  "Resume execution":"继续执行",
  "Save":"保存",
  "Save failed!":"保存失败 ！",
  "Save the <code>.hex<\/code> file to your computer.":"将 <code>.hex<\/code> 文件保存到您的计算机。",
  "Save the data to your local Downloads folder and open it in Excel.":"将数据保存到您本地的下载文件夹和在 Excel 中打开它。",
  "Search...":"搜索...",
  "Select an .hex file to import.":"选择要导入的.hex 文件。",
  "Share this URL or copy the HTML to embed your project in web pages.":"共享此 URL 或复制 html 代码，在 web 页中嵌入您的项目。",
  "Share this link to access your project.":"共享此链接来访问您的项目。",
  "Show Files":"显示文件",
  "Sign out":"签出",
  "Sign out \/ Reset":"注销\/重置",
  "Signing in...":"签署...",
  "Signing out...":"正在退出...",
  "Sim Debug":"Sim 卡调试",
  "Software":"软件",
  "Sorry, we could not import this project.":"很抱歉，我们无法导入此项目。",
  "Sorry, we could not recognize this file.":"对不起，我们无法识别此文件。",
  "Sorry, we were not able to convert this program.":"对不起，我们是不能够转换此程序。",
  "Start":"开始",
  "Stay in JavaScript":"留在 JavaScript",
  "Step into":"单步执行",
  "Step into next function call":"单步执行下一个函数调用",
  "Step over":"单步执行",
  "Step over next function call":"单步执行下一个函数调用",
  "Stop":"停止",
  "Stored in the cloud. Click to sync.":"存储在云中。单击同步。",
  "Stream to Cloud":"流云",
  "Syncing":"同步",
  "Syncing done":"同步完成",
  "Terms Of Use":"使用条件",
  "There's more!":"还有更多!",
  "Tired of copying the .hex file?":"厌倦了复制的.hex 文件？",
  "URL":"URL",
  "Undo":"撤消",
  "Untitled":"无题",
  "Update download complete. Reloading...":"更新下载完成。重新加载...",
  "Upload your data to Microsoft Azure to analyze it.":"将您的数据上传到微软 Azure 来分析它。",
  "Uploading .hex file...":"上传的.hex 文件...",
  "Uploading...":"上传...",
  "Wait till the yellow LED is done blinking.":"等到做黄色指示灯闪烁。",
  "We are unable to convert your JavaScript code back to blocks. You can keep working in JavaScript or discard your changes and go back to the previous Blocks version.":"我们不能将您的 JavaScript 代码转换块。您可以继续工作在 JavaScript 中或放弃您的更改并返回到以前的块版本。",
  "We are uploading your data to Microsoft Azure every minute.":"我们是你将数据上载到 Microsoft Azure 每一分钟。",
  "Will upload. Click to sync.":"将上传。单击同步。",
  "Would you like to delete '{0}'?":"若要删除 '{0}'，好吗？",
  "Would you like to delete your account?":"你想要删除您的帐户吗？",
  "You acknowledge having consent to publish this content.":"您承认有同意发布此内容。",
  "You are about to remove a package from your project. Are you sure?":"您将从您的项目中删除软件包。是否确定？",
  "You need to publish your project to share it or embed it in other web pages.":"您需要发布您的项目，以分享它或将它嵌入在其他 web 页。",
  "Your account and all published packages will be deleted from all PXT-based web sites <emph>without the posibility of recovery<\/emph>.":"您的帐户和所有已发布的程序包将会删除从所有基于 PXT 的网站 <emph>without recovery<\/emph> 的可能性。",
  "Your project is ready!":"您的项目是准备好了 ！",
  "cannot resolve package {0}":"无法解析包 {0}",
  "creating new project...":"正在创建新的项目...",
  "error":"错误",
  "globals":"全局变量",
  "import...":"导入...",
  "line {0}":"线 {0}",
  "message":"消息",
  "saving file failed...":"保存文件失败...",
  "streaming to cloud":"流云",
  "warning":"警告",
  "{0} down":"{0} 下",
  "{0} up":"{0} 起",
  "{0}: user settings":"{0} ︰ 用户设置"
}